台F-16演習模擬轟炸登陸船

節錄

台F-16演習模擬轟炸登陸船

台海空域近日不斷有中國大陸、美國軍機輪番現身，氣氛越趨緊張。台灣軍方近日加強演練，空軍花蓮基地昨晨7時出動八架F-16戰機（圖），每架掛載兩枚2,000磅通用炸彈，模擬轟炸敵方登陸船。此外，台灣海軍劍龍級潛艦，昨在東南海域演練試射德製SUT重型魚雷，以除役的諾克斯級巡防艦編號936「海陽」號為靶船。

潛艦試射德製魚雷

據台媒報道，漢光36號實兵實彈演習將在7月13日至17日舉行，16日在台中甲南海灘進行聯合反登陸實兵實彈操演。台軍為準備漢光演習，空軍花蓮基地昨晨已開始演練，四架
.................................
架F-16分批返航，圓滿達成轟炸任務。這次轟炸任務由俗稱「小紅」、編號6677的彩繪機領軍，尾翼上有「紅色太陽神」圖騰。

另據台軍官員透露，昨清晨4時至8時，海軍劍龍級潛艦在東南海域演練試射德製SUT重型魚雷，以除役的諾克斯級巡防艦編號936「海陽」號為目標，這次試射與F-16轟炸演練有一定關連，但事涉機密不便透露詳情。

中央社

Taiwan No.1

支持一個中華民國統一

炸條撚咩
大陸啲舢舨過到台灣海峽再算啦

整返個「小英」魚雷

琴日聽節目講，一粒重型魚雷就可以收巡洋艦皮。
一打中龍骨架船會跳離水面，跟著就即刻沈

早幾日大規模調動雄三 今日就有防登陸演習新聞

用張被cum住登陸，核彈都沒事兒

習大大印度佬都唔敢打啦
夠撚薑武統咩